#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

msgid "Thanks"
msgstr "BCT AI Chatbot"

msgid "For Choosing BCT AI Chatbot"
msgstr "을 선택해주셔서 감사합니다"

msgid "You can collect a lot of data from the website, learn (fine-tune) it,"
msgstr ""
"웹사이트에서 대량 데이터를 수집하여 학습(파인-튜닝) 시키고, 학습 완료된 AI 모"
"델을 AI챗봇에 탑재하여"

msgid ""
"and run the learning model to an AI chatbot to provide the beloved chatbot "
"service on your WordPress homepage."
msgstr "워드프레스 홈페이지에 간편하게 챗봇 서비스를 제공할 수 있습니다."

msgid ""
"Want to consult with an expert? Take advantage of 1:1 email consultation "
"with BCT AI Chatbot’s experts."
msgstr ""
"전문가와 상담하고 싶으신가요? BCT AI Chatbot의 전문 인력과 1:1 이메일 상담을 "
"이용해 보세요."

msgid "Prepared for BCT AI Chatbot users."
msgstr "BCT AI Chatbot 사용자를 위해 준비했습니다."

msgid ""
"We'll help you understand how the plugin works and guide you on how to use "
"it."
msgstr "플러그인이 어떻게 작동하는지 이해를 돕고, 사용하는 방법을 안내합니다."

msgid ""
"<p style=\"width: 70%;line-height: 21px;color: #bdbcc3;font-weight:300; font-"
"size: 14px;\">Supports upgraded features such as more sophisticated AI "
"training, audio support functions, improved chatbots, and advanced "
"recommendation settings. Introduce BCT AI Chatbot with expanded features at "
"a reasonable price!</p>"
msgstr ""
"<p style=\"width: 75%;line-height: 42px;color: #bdbcc3;font-weight: 800;\">더"
"욱 정교한 AI 트레이닝, 오디오 지원 기능, 향상된 쳇봇, 심화된 추천 설정 등 업"
"그레이드 된 기능을 지원합니다. 합리적인 가격으로 확장된 기능의 BCT AI Chatbot"
"을 도입하세요!</p>"

msgid "Settings"
msgstr "세팅"

msgid "Setting"
msgstr "세팅"

msgid "Embeddings"
msgstr "임베딩"

msgid "AI Training"
msgstr "AI 트레이닝"

msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgid "AI ChatBot"
msgstr "AI 챗봇"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "OpenAI_Setting"
msgstr "Openai 세팅"

msgid "Pinecone_Setting"
msgstr "Pinecone 세팅"

msgid "Google_Setting"
msgstr "Google 세팅"

msgid "Document"
msgstr "참고문서"

msgid "FAQ"
msgstr "자주하는질문"

msgid "Support"
msgstr "지원"

msgid "Go Docs"
msgstr "개발문서"

msgid "Get Support"
msgstr "메일상담"

msgid "Provider"
msgstr "공급기업"

msgid "Model"
msgstr "모델"

msgid "Rate Limit Buffer (in Seconds):"
msgstr "속도 제한 버퍼(초):"

msgid "Temperature"
msgstr "온도"

msgid "Max Tokens"
msgstr "최대 토큰"

msgid "Top P"
msgstr "Top P"

msgid "Best Of"
msgstr "Best Of"

msgid "Frequency Penalty"
msgstr "빈도 페널티"

msgid "Presence Penalty"
msgstr "출석 페널티"

msgid "Api Key"
msgstr "Api 키"

msgid "Get Your Api Key"
msgstr "API 키 가져오기"

msgid "Pinecone"
msgstr "파인콘"

msgid "Steps"
msgstr "순서"

msgid "1. Obtain your API key from."
msgstr "1. Pinecone에서 API 키를 받으세요."

msgid "2. Create an Index on Pinecone."
msgstr "2. Pinecone에 인덱스를 생성합니다."

msgid "3. Ensure your dimension is set to"
msgstr "3. 측정기준이 다음으로 설정되어 있는지 확인하세요"

msgid "4. Set your metric to <b>cosine</b>."
msgstr "4. 측정항목을 <b>코사인</b>으로 설정합니다."

msgid "5. Input your data."
msgstr "5. 데이터를 입력하세요."

msgid "6. Navigate to Settings - ChatGPT tab and choose the Embeddings method."
msgstr "6. 설정 - ChatGPT 탭으로 이동하여 임베딩 방법을 선택합니다."

msgid "Pinecone API"
msgstr "파인콘 API"

msgid "Pinecone Environment"
msgstr "파인콘 환경"

msgid "Pinecone Index"
msgstr "파인콘 Index"

msgid "Instant Embedding"
msgstr "인스턴트 임베딩"

msgid "Enable this option to quickly embed content."
msgstr "콘텐츠를 빠르게 임베딩 하려면 이 옵션을 활성화하세요."

msgid "select all your contents and click on Instant Embedding button."
msgstr ""
"글, 페이지 또는 제품 페이지로 이동하여 모든 콘텐츠를 선택하고 인스턴트 임베"
"딩 버튼을 클릭하세요."

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Index Builder"
msgstr "인덱스 빌더"

msgid "You can create indexes using the index builder."
msgstr "인덱스 빌더를 사용하여 인덱스를 작성할 수 있습니다."

msgid "Index Builder lets you monitor and automatically update your content."
msgstr ""
"인덱스 빌더에서는 콘텐츠를 모니터링하고 자동으로 업데이트할 수 있습니다."

msgid "Build Index for"
msgstr "빌더 사용목적"

msgid "Please add Pinecone API key and Pinecone Environment before start sync"
msgstr "동기화를 시작하기 전에 Pinecone API 키와 Pinecone 환경을 추가하세요."

msgid "Text to Speech"
msgstr "Text to Speech"

msgid "ElevenLabs API Key"
msgstr "ElevenLabs API 키"

msgid "ElevenLabs Voices"
msgstr "ElevenLabs 보이스 연결"

msgid "Get API Key"
msgstr "API 키 가져오기"

msgid "ElevenLabs Models"
msgstr "ElevenLabs 모델"

msgid "Google API Key"
msgstr "구글 API 키"

msgid "Sync Google Voices"
msgstr "구글 보이스 연결"

msgid "Sync"
msgstr "연결"

msgid "Hide errors in chat"
msgstr "채팅창 오류 숨기기"

msgid "Token Handling"
msgstr "토큰 처리"

msgid "Enable Token Sale?"
msgstr "토큰 판매를 활성화하시겠습니까?"

msgid "Syncing voices...Please wait..."
msgstr "음성을 동기화중입니다..."

msgid "Voices synced successfully!"
msgstr "음성이 성공적으로 동기화되었습니다!"

msgid "Syncing models...Please wait..."
msgstr "모델을 동기화중입니다."

msgid "Models synced successfully!"
msgstr "모델이 성공적으로 동기화되었습니다!"

# Embeddings 메뉴 시작-------------------------------------------------------
msgid "Contents Builder"
msgstr "콘텐츠 빌더"

msgid "Content Type"
msgstr "콘텐츠 타입"

msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

msgid "Free Text"
msgstr "자유로운방식"

msgid "Question"
msgstr "질문"

msgid "Answer"
msgstr "답변"

msgid "Add More"
msgstr "추가하기"

msgid "Topic"
msgstr "토픽"

msgid "Desciption"
msgstr "설명"

msgid "Nomu"
msgstr "노무"

msgid "KnowledgeBase"
msgstr "기술 자료"

msgid "Category1"
msgstr "카테고리1"

msgid "Category2"
msgstr "카테고리2"

msgid "Response"
msgstr "응답"

msgid "Example"
msgstr "예시"

msgid "Judicial Precedent"
msgstr "판례"

msgid "Record saved successfully"
msgstr "기록이 성공적으로 저장되었습니다"

msgid "Entries"
msgstr "항목"

msgid "Delete All"
msgstr "모두 삭제"

msgid "Delete Selected"
msgstr "선택항목 삭제"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Products"
msgstr "상품"

msgid "Success"
msgstr "성공"

msgid "Error"
msgstr "에러"

msgid "Pending"
msgstr "보류"

msgid "Token"
msgstr "토큰"

msgid "Estimated"
msgstr "비용"

msgid "Type"
msgstr "타입"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Action"
msgstr "동작"

msgid "Indexed Pages"
msgstr "임베딩된 페이지"

msgid "Posts"
msgstr "글"

msgid "Pages"
msgstr "페이지"

msgid "Re-Index All"
msgstr "전부 다시 임베딩"

msgid "Re-Index Selected"
msgstr "선택항목 임베딩"

msgid "Delete Everything"
msgstr "전부 지우기"

msgid "Title"
msgstr "타이틀"

msgid "Indexed"
msgstr "전체"

msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgid "Skipped"
msgstr "스킵"

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Start"
msgstr "시작일"

msgid "Completed"
msgstr "완료일"

msgid "Select PDF File"
msgstr "PDF파일을 선택해주세요"

msgid "Filename"
msgstr "파일이름"

msgid ""
"Warning! All indexes will be deleted from Pinecone and elsewhere. Are you "
"sure?"
msgstr "경고! 모든 인덱스는 Pinecone 및 다른 곳에서 삭제됩니다. 확실합니까?"

msgid "Embedding page: "
msgstr "임베딩 페이지: "

msgid "Reading PDF file"
msgstr "PDF 파일 읽기"

msgid "Your PDF embedded successfully."
msgstr "PDF가 성공적으로 임베딩되었습니다."

msgid "Your PDF file empty"
msgstr "PDF 파일이 비어 있습니다."

msgid "Please select PDF file"
msgstr "PDF 파일을 선택해주세요."

msgid "Please select PDF file before start"
msgstr "시작하기 전에 PDF 파일을 선택하세요."

msgid "Embedding Content"
msgstr "임베딩 콘텐츠"

msgid ""
"Warning! Entries will be deleted from Pinecone and elsewhere. Are you sure?"
msgstr "경고! 항목은 Pinecone 및 다른 곳에서 삭제됩니다. 확실합니까?"

msgid "Nothing to do"
msgstr "항목이 없습니다."

msgid "Are you sure?"
msgstr "진행 하시겠습니까?"

msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

# AI Training 시작-------------------------------------------------
msgid "Data Entry"
msgstr "데이터 기입"

msgid "Custom Name (Optional)"
msgstr "커스텀 이름 (선택사항)"

msgid "Model Base"
msgstr "기반 모델"

msgid ""
"Your name is BCT, and you are an AI that provides accurate answers to "
"questions."
msgstr "당신의 이름은 BCT 이며, 질문에 대한 정확한 답변을 제공하는 AI 입니다."

msgid "What is the capital of South Korea?"
msgstr "대한민국의 수도는 무엇입니까?"

msgid "The capital of South Korea is Seoul!"
msgstr "대한민국의 수도는 서울입니다!"

msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

msgid "Completion"
msgstr "컴플리션"

msgid "System"
msgstr "시스템 메세지"

msgid "User"
msgstr "사용자 메세지"

msgid "Assistant"
msgstr "어시스턴트 메세지"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Dataset (*.jsonl)"
msgstr "데이터셋 (*.jsonl)"

msgid "Custom Model Name"
msgstr "커스텀 모델 이름"

msgid "File uploaded successfully you can view it in Datasets tab."
msgstr "파일이 성공적으로 업로드되면 데이터 세트 탭에서 볼 수 있습니다."

msgid ""
"It is supposed to be at least 100mb if you want to upload larger datasets."
msgstr "더 큰 데이터 세트를 업로드하려면 최소 100MB가 되어야 합니다."

msgid "Please select file"
msgstr "파일을 선택해주세요"

msgid "Only accept JSONL file type"
msgstr "JSONL 파일 형식만 사용가능합니다."

msgid "Dataset allow maximum"
msgstr "데이터 세트는 최대 허용"

msgid "Purpose"
msgstr "목적"

msgid "Please select least one data to convert"
msgstr "변환할 데이터를 하나 이상 선택하십시오."

msgid "Nothing to convert"
msgstr "변환할 데이터를 하나 이상 선택하십시오."

msgid "Upload successfully"
msgstr "업로드가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Maximum upload file size"
msgstr "최대 업로드 용량"

msgid "Data Converter"
msgstr "데이터 변환기"

msgid "Select Data"
msgstr "선택 데이터"

msgid "Legalprotech"
msgstr "리걸프로텍트"

msgid "Convert"
msgstr "변환"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Completed Conversions"
msgstr "완료된 작업"

msgid "Create Fine-Tune"
msgstr "파인튜닝 생성"

msgid "Retrieve Content"
msgstr "콘텐츠 검색"

msgid "Choose Model"
msgstr "모델 선택"

msgid "New Model"
msgstr "새로운 모델"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "File Content"
msgstr "파일 내용"

msgid "Size"
msgstr "사이즈"

msgid "Datasets"
msgstr "데이터셋"

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "Sync Files"
msgstr "파일 연결"

msgid "Created At"
msgstr "시작일"

msgid "Trainings"
msgstr "트레이닝"

msgid "Fine-tunes"
msgstr "파인튜닝"

msgid "Sync Fine-tunes"
msgstr "파인튜닝모델 연결"

msgid "failed"
msgstr "실패"

msgid "Org ID"
msgstr "모델 아이디"

msgid "ID"
msgstr "아이디"

msgid "FT Model"
msgstr "파인튜닝 모델"

msgid "Updated"
msgstr "완료일"

msgid "Events"
msgstr "이벤트"

msgid "Object"
msgstr "오브젝트"

msgid "Level"
msgstr "단계"

msgid "Message"
msgstr "메세지"

msgid "Hyper-params"
msgstr "하이퍼 매개변수"

msgid "Result files"
msgstr "결과 파일"

msgid "Training-files"
msgstr "트레이닝 파일"

msgid "succeeded"
msgstr "성공"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

# Audio 시작-------------------------------------------------------------------
msgid "Speech to Text"
msgstr "Speech to Text"

msgid ""
"Simply press the record button and speak your prompt, just like you would in "
"a conversation."
msgstr "녹음 버튼을 누르고 대화하듯이 프롬프트를 말하면 됩니다."

msgid ""
"WordPress is an open-source, installable blog or content management system "
"(CMS)."
msgstr ""
"워드프레스는 오픈소스를 기반으로 한 설치형 블로그 또는 콘텐츠 관리 시스템"
"(CMS)이다."

msgid "Speak"
msgstr "말하기"

msgid "Pause"
msgstr "멈춤"

msgid "Stop"
msgstr "종료"

msgid "Click to cancel"
msgstr "눌러서 취소"

msgid "Enter a Post Title"
msgstr "글 제목을 입력하세요."

msgid "Post Content"
msgstr "글 내용"

msgid "Save Draft"
msgstr "임시저장"

msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgid "Web speech API"
msgstr "웹 스피치 API"

msgid "Press button and Test"
msgstr "버튼을 누르고 테스트해주세요"

msgid "TEST"
msgstr "테스트"

msgid "Audio Converter"
msgstr "오디오 변환기"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Translation"
msgstr "번역"

msgid "Transcription"
msgstr "전사???"

msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

msgid "Recording"
msgstr "녹음"

msgid "whisper-1"
msgstr "휘스퍼-1"

msgid "Prompt (Optional)"
msgstr "프롬프트 (선택사항)"

msgid ""
"Prompts can be very helpful for correcting specific words or acronyms that "
"the model often misrecognizes in the audio. For example, the following "
"prompt improves the transcription of the words DALL·E and GPT-3, which were "
"previously written as \"GDP 3\" and \"DALI\"."
msgstr ""
"프롬프트는 모델이 오디오에서 종종 잘못 인식하는 특정 단어나 약어를 수정하는 "
"데 매우 유용할 수 있습니다. 예를 들어, 다음 프롬프트는 이전에 \"GDP 3\" 및 "
"\"DALI\"로 작성된 단어 DALL·E 및 GPT-3의 전사를 개선합니다."

msgid ""
"'The transcript is about OpenAI which makes technology like DALL·E, GPT-3, "
"and ChatGPT with the hope of one day building an AGI system that benefits "
"all of humanity.'"
msgstr ""
"'녹취록은 언젠가 모든 인류에게 혜택을 주는 AGI 시스템을 구축하겠다는 희망으"
"로 DALL·E, GPT-3, ChatGPT와 같은 기술을 만드는 OpenAI에 관한 것입니다.'"

msgid "Output Format"
msgstr "출력 형식"

msgid "post"
msgstr "글"

msgid "text"
msgstr "문자"

msgid "Category"
msgstr "카테고리"

msgid "ai service"
msgstr "인공지능 서비스"

msgid "fruits"
msgstr "과일"

msgid ""
"Conversion has completed successfully. You can view the results in the Logs "
"tab."
msgstr ""
"변환이 성공적으로 완료되었습니다. 로그 탭에서 결과를 확인할 수 있습니다."

msgid "Converting.. This will take some time.. Please wait"
msgstr "변환중입니다..잠시만 기다려 주세요.."

msgid "Q&A"
msgstr "질문및 답변"

msgid "seoul"
msgstr "서울"

msgid "test"
msgstr "테스트"

msgid "Author"
msgstr "저자"

msgid "Draft"
msgstr "임시저장"

msgid "Publish"
msgstr "공개"

msgid "Temperature (Optional)"
msgstr "온도(선택 사항)"

msgid "Set as Default"
msgstr "기본값으로 설정"

msgid "Logs"
msgstr "기록"

msgid "Search Audio"
msgstr "오디오 검색"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Duration"
msgstr "지속??"

# AI Chatbot 시작--------------------------------------------------------
msgid "Shortcode"
msgstr "숏코드"

msgid "Design Template"
msgstr "디자인 템플릿"

msgid "Widget"
msgstr "위젯"

msgid "No"
msgstr "비활성화"

msgid "Yes"
msgstr "활성화"

msgid "Set the widget icon displayed on the homepage"
msgstr "홈페이지에 보여지는 위젯 아이콘을 설정합니다"

msgid "Set the chatbot icon displayed in the chat window"
msgstr "챗팅창에서 보여지는 챗봇 아이콘을 설정합니다"

msgid "Language and System Settings"
msgstr "언어 및 시스템 설정"

msgid "BCT Ai Chatbot-Basic"
msgstr "BCT Ai Chabot-Basic"

msgid "Mono"
msgstr "모노"

msgid "Dark"
msgstr "다크"

msgid "Light Grey"
msgstr "라이트 그레이"

msgid "Electric Orange"
msgstr "일렉트릭 오렌지"

msgid "Azure"
msgstr "하늘빛"

msgid "Irish Green"
msgstr "아이리시 그린"

msgid "Custom (*for Pro)"
msgstr "사용자 정의 (*Pro용)"

msgid "Custom template (*for Pro)"
msgstr "사용자 정의 템플릿 (*Pro용)"

msgid "Widget Icon"
msgstr "위젯 아이콘"

msgid "Upload Icon (100x100 px, png)"
msgstr "업로드 아이콘 (100x100px, png)"

msgid "Chatbot Icon"
msgstr "챗봇 아이콘"

msgid "Upload Icon (30x30 px, png)"
msgstr "업로드 아이콘 (30x30px, png)"

msgid "To add the chat box to your Wordpress, please include the shortcode"
msgstr "워드프레스에 챗봇을 추가하려면 사이트의 원하는 위치에 단축 코드"

msgid "in the desired"
msgstr "를 포함하세요."

msgid "location on your site."
msgstr "           "

msgid "Postition"
msgstr "위치"

msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

msgid "GPT Model Settings"
msgstr "GPT 모델 설정"

msgid "Enter Azure Deployment Name"
msgstr "Azure 배포 이름을 입력하세요."

msgid "Output message settings"
msgstr "출력 메시지 설정"

msgid "Context Settings"
msgstr "컨텍스트 설정"

msgid "Voice Settings"
msgstr "음성 설정"

msgid "speach to text"
msgstr "스피치를 문자로"

msgid "ElevenLabs"
msgstr "ElevenLabs"

msgid "Google"
msgstr "Google"

msgid "Voice Language"
msgstr "음성언어"

msgid "Voice Name"
msgstr "음성 이름"

msgid "Audio Device Profile"
msgstr "오디오 장치 프로필??"

msgid "Voice Speed"
msgstr "음성 속도"

msgid "Voice Pitch"
msgstr "음성 피치?"

msgid ""
"Multilingual v1 Limitations: Some numbers and symbols may currently be "
"pronounced incorrectly. The generated speech can be unstable if the text "
"exceeds 1000 characters"
msgstr ""
"다국어 v1 제한 사항: 일부 숫자와 기호는 현재 잘못 발음될 수 있습니다. 텍스트"
"가 1000자를 초과하면 생성된 음성이 불안정할 수 있습니다."

msgid "Logs Setting"
msgstr "기록 설정"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Please enter valid voice speed value between %s and %s"
msgstr "%s에서 %s 사이의 유효한 음성 속도 값을 입력하십시오"

msgid "Please enter valid voice pitch value between %s and %s"
msgstr "%s에서 %s 사이의 유효한 음성 피치 값을 입력하십시오"

msgid "Please select voice name"
msgstr "음성 이름을 선택해주세요."

msgid "To add the chat box to your website, please include the shortcode"
msgstr "워드프레스에 챗봇을 추가하려면 사이트의 원하는 위치에 단축 코드"

msgid ""
"If you prefer to use widget instead of shortcode, go to Widget tab and "
"configure it."
msgstr "단축 코드 대신 위젯을 사용하려면 위젯 탭으로 이동하여 구성하세요."

msgid "Language, Tone and Profession"
msgstr "언어, 어조 및 직업"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Tone"
msgstr "어조"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Friendly"
msgstr "친절하게"

msgid "Style"
msgstr "스타일"

msgid "Width"
msgstr "넓이"

msgid "Height"
msgstr "높이"

msgid "Font Size"
msgstr "글자 크기"

msgid "User Font Color"
msgstr "사용자 글자 크기"

msgid "AI Font Color"
msgstr "AI 글자 색상"

msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

msgid "Text Field Background"
msgstr "입력창 배경 색상"

msgid "Text Field font Color"
msgstr "입력창 글자 색상"

msgid "Header Icon Color"
msgstr "해더 아이콘 색상"

msgid "Button Background Color"
msgstr "버튼 배경 색상"

msgid "Button Color"
msgstr "버튼 색상"

msgid "ChatBot Main Color"
msgstr "챗봇 메인 색상"

msgid "AI Background Color"
msgstr "AI 배경 색상"

msgid "Use Avatars"
msgstr "아바타 사용"

msgid "AI Avatar (40x40)"
msgstr "AI 아바타(40x40)"

msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

msgid "Parameters"
msgstr "매개변수"

msgid "Custom Text"
msgstr "사용자 정의 글자"

msgid "AI Name"
msgstr "AI 이름"

msgid "You"
msgstr "당신"

msgid "AI Thinking"
msgstr "AI 딜레이 메세지"

msgid "Placeholder"
msgstr "안내문자"

msgid "Welcome Message"
msgstr "첫 메세지"

msgid "No Answer Message"
msgstr "응답 없음 메세지"

msgid "Footer Note"
msgstr "바닥글"

msgid "Powered by"
msgstr "제공"

msgid "Context"
msgstr "컨텍스트"

msgid "Remember Conversation"
msgstr "기록 기억하기"

msgid "Remember Conv. Up To"
msgstr "사용기록 범위"

msgid "User Aware"
msgstr "사용자 인식"

msgid "Content Aware"
msgstr "콘텐츠 인식"

msgid "Use Basic"
msgstr "기본 사용"

msgid "Use Embeddings"
msgstr "임베딩 사용"

msgid "Method"
msgstr "방식"

msgid "Nearest Answers Up To"
msgstr "가장 가까운 답변 최대"

msgid "Embeddings only"
msgstr "임베딩만 사용"

msgid "Embeddings + Chat"
msgstr "임베딩 + 언어모델 사용"

msgid "VoiceChat"
msgstr "음성채팅"

msgid "Enable Speech to Text"
msgstr "STT 활성화"

msgid "Mic Color"
msgstr "마이크 색상"

msgid "Stop Color"
msgstr "정지 색상"

msgid "Select Method"
msgstr "방식 선택"

msgid "Enable Text to Speech"
msgstr "TTS 활성화"

msgid "Select a Voice"
msgstr "음성 선택"

msgid "Select a Model"
msgstr "모델 선택"

msgid "Limit Registered User"
msgstr "Limit Registered User"

msgid "Token Limit"
msgstr "토큰 제한"

msgid "Role based limit"
msgstr "Role based limit"

msgid "Limit Non-Registered User"
msgstr "역할 기반 제한"

msgid "Notice"
msgstr "고지"

msgid "Reset Limit"
msgstr "Reset Limit"

msgid "Never"
msgstr "Never"

msgid "Day"
msgstr "Day"

msgid "Months"
msgstr "Months"

msgid "Save Chat Logs"
msgstr "채팅기록 저장"

msgid "Save Prompt"
msgstr "프롬프트 저장"

msgid "Display Notice"
msgstr "공지사항 표시"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "Days"
msgstr "일"

msgid "Chatbot Usage"
msgstr "챗봇 사용량"

msgid "Embedding Usage"
msgstr "임베딩 사용량"

msgid "TTS Usage"
msgstr "TTS 사용량"

msgid "Prompt Usage"
msgstr "프롬프트 사용량"

msgid "Notice Text"
msgstr "공지사항 메세지"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Content Builder"
msgstr "콘텐츠 제작"

msgid "Re-Index"
msgstr "제인덱싱"

msgid "No training file"
msgstr "파일 없음"

msgid "Language (Optional)"
msgstr "언어(선택사항)"

msgid "Format"
msgstr "포멧(Format)"

msgid "Charge"
msgstr "요금"

msgid "Size (KB)"
msgstr "사이즈 (KB)"

msgid "Requests"
msgstr "요청횟수"

msgid "Contact us"
msgstr "문의하기"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Tel"
msgstr "전화번호"

msgid "Contact"
msgstr "문의내용"

msgid "Send"
msgstr "완료"

msgid "Please enter all fields"
msgstr "빈칸을 모두 채워주세요"

msgid "Your application has been successfully completed!"
msgstr "문의가 성공적으로 접수되었습니다!"

msgid "A problem has occurred. Please check your email address"
msgstr "문제가 발생했습니다. 이메일 주소를 확인해주세요"

msgid "Provided models can be linked to OpenAI states."
msgstr "제공되는 모델은 OpenAI 상태에 연결될 수 있습니다."

msgid "Please proceed with OpenAI registration at this link."
msgstr "OpenAI 등록은 링크에서 진행해 주시기 바랍니다."

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid "Openai Settings"
msgstr "Openai 세팅"

msgid "Pinecone Setting"
msgstr "파인콘 세팅"

msgid "Google Setting"
msgstr "구글 세팅"

msgid "Available in the PRO"
msgstr "PRO에서 사용 가능"

msgid "This feature is provided in the PRO."
msgstr "이 기능은 Pro 버전에서 제공됩니다."

msgid "Purchase the PRO version and"
msgstr "PRO 버전을 구매하고"

msgid "experience all the expanded exciting features."
msgstr "확장된 흥미로운 기능을 모두 경험해 보세요."

msgid "User view"
msgstr "방문자 통계"

msgid "Page view"
msgstr "페이지 뷰"

msgid "New member"
msgstr "새로운 회원"

msgid "Page rank"
msgstr "페이지 통계"

msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgid "Fine-tuning"
msgstr "파인튜닝"

msgid "Account"
msgstr "어카운트"

msgid "general Setting"
msgstr "일반 설정"

msgid "General Setting"
msgstr "일반 설정"

msgid "Design"
msgstr "디자인"

msgid "Widget Activate"
msgstr "위젯 활성화"

msgid ""
"*The system is a command sent to Chatbot.  For example, “Summarize content "
"you are provided with for a second-grade student.”"
msgstr ""
"*시스템은 챗봇으로 전송되는 명령입니다. 예를 들어, “2학년 학생을 위해 제공되"
"는 콘텐츠를 요약합니다.”"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Total"
msgstr "전체"

msgid "Chatbot Style"
msgstr "챗봇 스타일"

msgid "System Message"
msgstr "시스템 메세지"

msgid "Google does not return audio"
msgstr "요청이 잘못되었습니다."

msgid "Select the style of the chat window."
msgstr "챗팅창의 스타일을 선택합니다."

msgid "Guide"
msgstr "가이드"

msgid "Custom Style"
msgstr "커스텀 스타일"

msgid "Chatbot Name"
msgstr "챗봇 이름"

msgid "Please enter the chatbot name."
msgstr "챗봇 이름을 입력해주세요."
